不知不覺阿仙奴收成期班友，已經變成老將

收成期呢個詞語
真係陪左阿迷十幾年

收皮期就有份

冇神丹此post已完

當時第一主力係隔離隊

有邊個

新享利托柒

差啲唔記得咗佢
三寶

我禾

得桑治成材

成材完就賣撚左屌

賣完就一沉不起
不過係疤有盃捧